# iTunes API App with SwiftUI

As mentioned in my [https://seyfedd.in/writing/swiftui-ogrenirken/](blog post) (in Turkish), I’m developing a simple app using SwiftUI.

[https://seyfedd.in/writing/swiftui-ogrenirken/](Blog yazımda) da bahsettiğim gibi, SwiftUI ile iTunes API’den şarkı arayan basit bir uygulama yapıyorum. Öğrendikçe yeni tekniklerle geliştirmeye devam edeceğim.

...
